{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025803",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카르폰"
    },
    "text": "日曜日は休みです。 営業時間は平日10時から19時までです。 室内には愛犬の出入りができません。 屋外では必ず首輪を着用しなければなりません。 カルフォンは大阜島から離れた場所に位置し、住宅団地のある道を通ればいいです。 この際、住宅団地の住民のために騒音に注意しなければならず、徐行運転をお願いします。 営業時間は平日は11時から21時までで、日曜日はお休みです。 ラストオーダーは20時30分です。 来る時の道は大阜島ペンションシティ方向に進み、左折しながらブドウハウスを通ればいいです。 ブドウハウスに沿って行くと、右に曲がる路地のコンマル1道が出ます。 そしてコンマル4道を直進すると左側に河川があるので注意して、上り坂を右折するとカルフォンに着きます。 もう一つの道は、S-Oilセファガソリンスタンド方向にカチ島の道に沿って入ってください。 この時、韓国電力公社とカチ島韓屋ペンションを通ればいいです。 メニューにはブラウンチーズクロッフル、チョコボッククロッフル、アメリカーノ、黒胡麻ラテ、黒胡麻·フルーツエイド、桃ラテ、プレミアムティー、ポロロの味があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10時から19時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "愛犬は室内に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、室内には愛犬の出入りができません。"
        },
        {
            "question": "首輪は必ず着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、屋外では必ず首輪を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カルフォンはどこに位置していますか？",
            "answer": "カルフォンは大阜島から離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは20時30分です。"
        },
        {
            "question": "カルフォンへの行き方を教えてください。",
            "answer": "大阜島ペンションシティ方向に進み、左折しながらブドウハウスを通ります。ブドウハウスに沿って進み、右に曲がる路地のコンマル1道が出ます。コンマル4道を直進し、左側に河川があるので注意して、上り坂を右折するとカルフォンに着きます。"
        },
        {
            "question": "もう一つの道はどうやって行けますか？",
            "answer": "S-Oilセファガソリンスタンド方向に進み、カチ島の道に沿って入ってください。韓国電力公社とカチ島韓屋ペンションを通ります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはブラウンチーズクロッフル、チョコボッククロッフル、アメリカーノ、黒胡麻ラテ、黒胡麻・フルーツエイド、桃ラテ、プレミアムティー、ポロロの味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 413
    }
}